「星座算命」幫你計一計未來1-2年既運程

首先你要相信「星座」依樣野存在先好叫我幫你算 之後留低你既星座 幾時出世 邊到出世 男定女（愈仔細愈好）

利申： 淨係學過4-5年 可能有偏差

天秤 25/09/93 香港 男

邪龍座 2010年2月30日 上午8點54分 男
麻煩曬

巴打 來緊既路都幾難走 小心飛來橫禍

雙子座 上午10時 一九九二年六月九日 香港 男

唔該

絲打 今年20歲 我計到你依幾個月有個劫！香消玉殞！！

咁嚴重？

英年早逝！！

福星高照

爛春核！！

屌你咩樓主

睪丸大爆炸！！

蒙主寵召

洗唔洗幫你計一計😂😂

前列腺發炎

便秘3日

我唔洗你算都知你今日會爛春袋

姐係會點.....小心睇路

我藍絲-3-

我屌

男定女呀 你老味

太好了 唔洗爛春袋！

女啊sorry

最近一個月少d出街！

處女
91年9月20約凌晨3點

咁撚笨 星座都信 點解唔信堆性交轉運！

爛衫袋！

仲唔多謝大師？

男定女呀 你老母
陰道發炎呀！

你理撚得我？

括約肌 好似有少少問題
應該搵個醫生睇睇

假膠

金章安 1-2年後會去中超

男，香港出世

(｡ì _ í｡)

樓主知唔知咩係運程

唔知 請解釋

請解釋

獅子 88年7月24日約11am

獅子 88年7月24日約11時
香港

早啲抖啦樓主 上年撚完今年又撚

男定女呀

係撚上年 好耐啦

男

Btw你未解釋

唔答 我係厹

我欣賞你

咁都唔係上年？

咁注意我

2018年11月4號 0622
應該係男
名叫天水圍墮天地獄獸
唔洗幫我算，純綷想睇樓主幾時收皮

收左皮了

下次認真啲呀嘛，可以撚耐啲

白羊。 25/03/1998 時間唔知 。 男 thanks!!!!

冇心機好似以前咁撚 純粹訓唔著

時間唔知 咁你知唔知自己男定女呀屌

邊到出世呀 印度定蒙古呀

Over咗，寫咗男

呢d人唔屌唔得

摩羯
95.12.28 11:15am
香港
男

白羊座
1996.04.16 15:30
澳門
男
唔該

澳門？邊到來==？

山羊
12-29-1994
男

天秤座
1999.10.03
男
香港

全部爛閪爛春袋啦

水瓶
1991年2月12日早上10點50分
香港出生
多謝大師

亂鳩咁講就叫算運程

你小心算下算下變咗自己連1-2年既運程都冇埋

白羊
1999年3月24日
香港
男

2114年13月37日 廿八座 機械人 求大師一算

樓主好準 上次俾你批完 過兩日即刻陰道發炎

1994年4月14日 大概黃昏時間 倫敦 男 （白羊）
thanks

身手
1998 12 14 12:00am

女 射手

笑摭死

香港出世

獅子座 男 23/7/1998 好似係朝早5-6係tko 醫院

呢幾年破財都破得幾嚴重
爸爸方面有無發生咩問題？
而且呢一兩年氣管，肺部同埋免疫系統有無D咩問題惡化嘅跡象？

btw都想勸下樓主唔好咁樣玩人
雖然好多人都係食花生入嚟比人算下玩下

但係你唔會知道，真係有需要，迷惘嘅人睇到你嘅謊言會有咩反應

我知我真心膠咗，但係有D嘢，我真係希望你可以尊重下

唔該

好多真心中哂招

年紀太細所以唔講太多
未來五年都唔錯，請記得好好把握
其實今年已經有起色，係八月份到次年二月頭為止，生活環境會有一次轉變，照妳個年齡睇都八九不離十係升學架啦
而今年嘅年運都動到夫宮同子女宮，有拍拖同埋……做男女開心事嘅跡象
但係同年亦會有感情or人事上嘅是非，簡單講就係交損友or外貌比妳差嘅人插手妳嘅戀情

btw天生把聲唔錯，有機會可以學下唱歌
金融投資，刀具等等嘅行業都適合妳

如果覺得準嘅，可以捐下錢做下善事幫助有需要嘅人
覺得唔準嘅，不妨指點一下，等小弟有提升嘅機會

笑撚到弱智 屌你老尾樓主

係啊是迷茫嘅人睇到樓主算到佢地爛春袋，佢地真係會驚架

on9仔

天蠍 97/11/12 晏就1點 香港

香港

喂 吊你老味
你自己開個post啦

雙子座
女
96年5月30 13:20pm 香港出世

陰道爆擦呀

留完言先知中撚左伏

金牛
99年4月28日
香港出世
男